1548打氣區（4）

早晨呀1548
要加油呀

究竟幾時先知批唔批
有人話上星期五，有人話今日。

今日好似大陸last day
最好就唔好今日
個勢似仲跌緊
過完年先出好似好D

距離家鄉4蚊

今日基本上返20先啦

20

呢棍勁到

10%
想入番手

睇定d先

如果基本面冇變
20樓下機會黎

之前有巴打話1548做緊頭肩底
如果星期五個鎚頭係頭嘅話咁呢轉升浪食正都幾和味

短炒一流

認同
怕就怕呢下係後抽
始終成交量不多

跌得大升得大

我都想加注 但又淆 結果係咁上
以往一上就20%

仲想廿蚊入
升得咁快

買啦
最多跌到15再買

入唔入好
定等過完年先

上星期先17

而家好似火箭咁

火箭唔等人

上星期一個二個又話玩完又話唔敢入，而家又出返哂黎go go go

想入多手

今朝19唔敢入

溝到22蚊均價 終於返家鄉

轉頭變返紅燈都得
量力以為

根本上星期咁樣跌法，阿爺喪沽港股，但金斯瑞北水都係淨買入既，就知唔可能跌到冇影啦。係估唔到佢咁快彈到補左20.6個裂口者。

我本身有貨底冇沽，唔想all in，否則我上星期見佢17.5咁硬淨已經會撈。

諗住即日鮮，見佢開頭想轉燈

馬後炮皇者
今晚美股一千又咪收皮

理得佢，我唔等錢駛，佢最好跌返落10蚊，咁我就all in啦。基本面不變我唔會理佢跌幾多

睇埋今晚美股點先敢再入
跌一千點聽日又跌返晒

賭大細

19都想加注
但all in曬
平均價25 等返家鄉算

差3蚊番家鄉

新产品信息......神秘信息，敬请期待！

新產品

中國啲消息一般鍾意係放假前收市後先出

20蚊撈左一手

過年前如果上得返10天線就靚仔哂

衝呀

一般下午會回返d

返家鄉

賣唔賣

我要 day high

等30蚊

尋日20蚊貨，今日午市前升多小小食左先。
下晝回落再入

搏一搏

長揸必勝

看圖作故事
升幾多唔知

好刺激大上大落 賺緊十幾萬個陣冇賣
而家岩岩好返家鄉 長渣

本身差五毫
而家又差蚊半番家鄉

呢隻已經去到同牛熊同級

係雪球見到洪生

相認

今朝平哂

3.5 入 22.5 走
22.1 再入今朝同價走

暫時告別1548

得返洪爺？

我琴日 $19.5 入番嚟 ，好多人都話過年前要清倉，我有啲驚

夜期跌。1548會跌幾多

唔好比其他人影響到自己

你做咩又入返

cfda 就快有結果

學洪巴講 長揸必勝 下一站美國fda

今日20蚊入 1年後就係20蚊貨底
長揸必勝

希望下年新年唔使攞你呢句出黎binc

19.5入番都問題不大
但佢個圖睇睇又似頭肩頂
但呢波應該都仲有肉食
唔係過年我都想入番

早晨呀
距離新年又近一日
情人節洗費靠你啦

升500點都唔郁

大戶沽貨 ？

$22 oh yeah babe
Show me what u got

yes
21.8多到

恆指升咁多都冇乜反應。
大戶又瘋狂沽貨。
避一避風頭好啲。

明天睇價再入

有啲驚

聽日會插幾多

未必插。
但我自問承受唔到風險，所以放左先。

捱過咗琴晚

23蚊見

今日爆升兩成收市

估唔到美股唔跌

快d 升返上30

長揸必勝
連登仔應反問自己為何把握不到17蚊買入1548

少少地 揸住兩手 過肥年

厲害

Oh yeah babe
番家鄉

上星期17，今日就23 gogogo

之前34?

未公布消息都34
你諗下過埋CFDA同FDA會幾多
長渣必勝

上個頂就係下個頂回調既底

有膽就依家同我上返30

靜雞雞又隊上D

今天至少28蚊OK?

等埋北水就一日15％＋

收到風今日35

覺得 26-34 可以當無發生過

事出必有因
唔會突然間炒上去做個34蚊頂轉個頂又炒返落去做個17蚊底，而家又陰啲陰啲升返上去
黎緊幾樣利好慢慢浮上水

今日12點就收爐
初五先有得睇？

好似係

廿幾蚊真係機會黎
到時一野上返30
當然你要唔怕落返17

楂過年必勝?
21.95入左手，諗緊入唔入多手好
1手入乜肉食，定等低位再溝好
媽我好亂

低位己經遂漸向上

我都差唔多價位入左
但係睇到個成交量咁少係咪應該睇定d ？

23.4 高追1548

$32.5 兩手

長渣必勝

?

你?

平均價23蚊 42000股

大戶

成球貨

28蚊開始買
溝溝下成球
好慘

目標價幾多
黎緊業績同藥
希望一切順利

點解咁有信心

34果陣仲未報新藥
回到28感覺良好
入完就恒指跌
咁就懶野

2蚊幾

嘩，廿倍

[url]2030年「未來人」預言：特朗普連任 人類抵火星

LIHKG @ Android[/url]

23.3入番

頂住呀

加油呀

希望1548可以加油

開車了?

嘩嘩嘩

啲成交量細到咁

嘩，補咗個裂口

勒都勒唔住 $25收市

依家算唔算已經補哂所有裂口

28？

26 27 個度好似仲有一個

坐定定係到，乜都唔洗做

上返30先諗啦

連登仔應反問自己為何把握不到17蚊買入1548

連登仔應反問自己為何30蚊買入1548

洪爺越串1548越升

返撚左家鄉
好後悔點解無本20再入貨

差少少上返25蚊

24.95

希望今日尾段係偷步升
聽日逼大媽買貴野

淡友

26.5入仲未返家鄉
聽日開市睇下溝唔溝好

洪爺姐係揸到幾錢

29
不過之前食左一轉
重倉高追

唔多信會直上，除非有消息出

幾好
等30到就放

建議到左30再觀望下先
因為呢波上浪個頂會過前頂34

Cfda幾時出 果時計埋非工作天就過左
剩工作天仲要幾耐

聽日再入多注

不能置信呀

好撚惡 係咪有大戶

弟兄們，還在嗎？

見雪球D人話kpcb又減持

到時升到$30啦

琴日好想放，睇埋 11點後先

28即走

全部裂口補番晒

50蚊見

坐火箭

追追1558

Link?

洪爺萬歲

個市跌都升 一個月上50不是夢 依家平價要大手入貨了

又跌番落去

1548

走呀

小跌影響唔到我嘅決心

今日呢支燭超核突

唔覺唔覺已經畫咗幅 山水畫 出嚟

由好仔變成仆街仔

Doom 24. 35以為會係今日低位
依家23.85

倒插得咁樣衰

24.5 放哂兩手
等佢回一回先再入算

頭肩頂

估唔到咁快出現

撚完狗未

係咪應該走貨？

琴日畀人呃咗一半

尋日咁大支陰
走貨都好正常
我今朝25蚊都走左
佢回嘅話先再入番

之前$22.6 隊到落$21.1 都係咁 第二日又係升番哂 隻野CHOK到仆街

所以呢隻炒波幅都幾好
大上大落

同埋佢每手2000 2000 咁買 , 升/跌1蚊 每手已經講緊賺/蝕2千, 夠哂過癮

又一下free fall

係唔係幾個燈神又入咗啊？
好心就放手唔好累人啦

其實條線係點畫出黎，新手想學野

小晝家

蝦蝦蝦

我都係亂畫學野

今日個市無咩力

鳩等

暴風雨前嘅平靜

你指升定跌

個通道收窄到...... 就有方向，上定下

下

今朝高位入咗

Free fall

10天線啦，咁心急

琴日24.95走咗，執少少，遲啲搵位入番

搞咩

24.5止賺一手先

呢幾日賣盤都幾勁下

直插無水花，呢幾日都係高開低收，今日一無跟就仆街

洪爺可唔可以出嚟穩定軍心

幾日唔見洪生

唔玩喇我

似似地造右肩
好撚爭扎

Cfda公布未呀 頂唔順啦

洪巴

$23蚊本表示無耐...
D藥批未呀屌你老母!

磨走你班老散然後爆升

就黎露哂肩啦

對cfda結果咁有信心？

又穿返24

諗緊要唔要減持
渣成球

減左先 唔洗咁驚青

回少少可能24多d放一半
成本23溝幾次好慘

一秒又就黎25
仆街妖股

呢種野真係好撚過山車

呢隻野

有無人 10天線 撈咗

真係痴L線 跌足成日一野爆番上

又落返

真勇者

拉高多次出貨?

垃圾妖股

嬲嬲地賣一半
妖股
汁得果幾皮

到底想點

北水是日流入1300萬

咁撚少
我一條友都賣50萬
食屎

無圖都知係大陸莊家舞高弄低

升就升少少跌就跌多多

無啦無啦

公布未呀

希望守到二十天線

減左一半倉都無咁嬲
最多遲下真係升果陣賺少D
好過而家鳩FINGFING

止賺之後跌係高興嘅

入貨嗎？

無係手

傻o左咩.
跌市喎，佢跟跌好正常啫。

似收day low，等多日唔上返二十天線就

升市唔撚升呢
隻藥吹成世

真係 越諗越唔對路

睇清楚，呢啲叫跌突，唔係跟跌

咪玩啦, 係人都知呢隻野chok, 升跌5%根本好少事

屌你收市競價彈返上二十天線

撚狗時段 一野彈翻5毫

傻散訓喺堆俾人老強

巴打放咗未？

高蜂34蚊，30%

人地講一日5%
你就講高位到而家

而家係入得過
要搏就呢d位 等緊爆邊

點攪 仲唔出消息又要測試20頭個裂口上升嘅支持位

想走 利申25.8 有貨

$25.4有貨

on my god

又撚

就返買入價

仲頂得住

睇住恒指好過啦

上證

吊跌穿$23
仲渣緊50W

跌定未呀 有D想溝貨

完全跟足恆指

都話左佢唔跟架...升番啦
佢仲鳩下鳩下等食藥

哇HSI升番哂完全無反應 屌你老母

沽空？

心情非常忐忑，去或留

係咪黎料

完全冇諗過今日收綠燈

係咪就公佈

上呀屌你老母語

大起大落

衰仔係咪終於訓醒

一支穿雲箭千軍萬馬來相見

洪生午安

係咪就公佈所以大手掃貨

呢隻真係痴撚線

睇下會唔會歷數史重現

仲有15分鐘$25收

26

35

40

100

24.5

24.5好好啦 早兩日仲話會落翻去又補裂口

雪球有消息，好似臨床審批完成

2018年最好消息

審查完成，無話咩結果，好似係

攞左奧斯卡獎

最值得信賴的生物科技公司

仲有幾多個step 先批到?

上面張圖已經係通過咗申請正式進入臨床測試

知唔知通常要幾耐？

朝朝都要 omg

無計
老美搞事

臨床 邊有咁快

算係咁架啦
仲係24.2
跌少少
平時真係未訓醒一跌跌幾蚊

暫時都頂得到，嚇死人，平時應該跌市跌多一倍先正路

準備轉燈

好想再入但係個市咁鬼樣

呢隻買完訓教得啦
跌升太少買黎無用
玩下牛熊好過
日日成500點上落
點都升唔過3萬2

轉燈，咩料

係WO

要上25了終於

24.7重新入返

入幾多先今次

老實說唔太建議入

係咪派完貨了

一掂$25就回 短炒就正

見老散狂接貨

無睇一陣又回少少...不過仲衰過開市

腰菇

成個醫藥都升

會唔會又回番落$24

Don’t push this post
Push and drop every time

damn right

有D想放埋果2萬股

有樣奇怪野
仲未出通告董事會幾時開公佈業績？

1548呢幾日玩衝高回落一定係扯旗個班莊試緊啲野，唔會無啦啦短短幾分鐘無阻力咁上

25蚊位近80%賣盤都可以無視直衝破25
亦都可以證明呢幾日股價可以任上無阻
只不過時晨未到，未係扯旗既時機
要入貨趁早，爆左上去又要做高追傻鳩就唔好怨

批埋直衝上40蚊都無難度

唔小心del左個 tg group, 入唔返

冇發盈喜，聽日會點？

聽日就係第60個工作日 亦即係話再唔公佈就係自動獲批臨床 你話聽日會點
聽日唔升唔緊要 仲有兩日玩

有新產品公佈，坐定定就無死
再過多個星期 就公佈派息，業績
下星期又會點

一連串利好，MACD 準備向上，淡友滿天飛，呢幾日玩無阻力上升，成個生物科技板塊都爆升
咁你話會點

加油..
我仲渣緊
暫時應該無咩問題
係升慢D

講完就跌

慘 希望9/3出消息

出消息相信都冇咩用,全部人都知佢就有消息
個市又唔係好

出啲其他大消息咪得
大市跌三舊幾都跌唔落
等爆邊，睇下係上定落

有冇咁多大消息....
驚爆下

有係留意啲日線上下波幅經過二月大呎之後收窄好多

下星期五公佈業績

好就升少少
差就跌多多

代表咩？

根本呢兩個星期都硬淨啦，個市冧成咁佢都冇點跌過，跌完又識彈。而家係等爆者

個底夠密無咁易隊穿

開始無阻力上升了

來了

有阻力 $26.2 左右

個阻力有可能係大戶製造既假象
早幾日25蚊位都係咁

毫毫都有阻力

無期望

人地blue bird, 藥明 天天破頂

2月22 $26.2

今日開車

睇下過唔過到26

前排玩波幅太好食 呢個位好大沽壓

挑戰前頂26。2

等左好耐了

呢次應該真爆

一到10點半就破阻力位
大戶明顯係唔想扯得咁快

好耐冇試過咁近家鄉

個group肯定好熱鬧 不過我入唔返

禁到禁唔住喎

Strong hold 幾個月終於嚟啦

個group有咩講？
係咪長期 gogogo?

全靠個group，係17蚊個時無被嚇走
strong hold

想入group
link pls

想要幾多？出聲呀！！

淡友去哂邊

歸家了 想問中短線睇幾多

無目標價

70

係27呀

無brake

有神快拜

$27.5 樓下 最後機會

冇貨的話突破27先追值搏D?

27.3啦

冇貨都唔打算追
祝巴打們嬴多D

放唔放好 好緊張
22.7 手顫腳震傻鳩

25有一手，尋日應該入多兩手
結果依家26.3 3手

突然又好熱鬧

有大戶托住個升勢

唔等錢使坐到佢到前頂先啦

早排跌落24蚊走左
好彩早幾日入返

係咪準備有咩消息呀

今日留意左好耐 每逄整數位有大貨假賣盤
好快就會食晒轉做買盤，即係證明左大戶想禁住個價唔比佢爆得咁快

好似話個博士有野發佈
哩一兩日cdfa會批
16號公佈業績同股息

洪爺

又會有人問，為何不把握17蚊入貨機會

Some ching buy at 30

洪爺是我們的紅太陽

會唔會一日上返前頂

唔使理咩消息，價同量多數都走先過消息

今日上30，聽日就破

成交量已經係平日既幾倍

開始可以睇下週線，今個星期可以多過平均幾多%

唔好高追

大成交破阻力，補裂口
宜高追

咩位放好

Molala

$60

捱左咁多棍 苦盡甘來

咪當係橫行左兩個月
29蚊all in左

pocket ....... monster

大成交破阻力梗係追
你想等佢跌再入姐

25 上弓

Last call

究竟你入左幾多姐

唔好推post啦 由佢升

150k

150k股

又all in返?

No la, 70%
其他823

唉二月尾放左兩萬股24.5

得番兩萬股 23本

承洪爺貴言

29

今日會唔會上埋30
留番d慢慢升啦

一推就跌

今日推左成日喎

26 27 蚊推到29啦

佢講緊啲阻力

想加注、但升得太急了

今日30 聽日35

遲啦，你見佢23-24蚊嗰陣，個市跌到嘭嘭聲佢都唔跌，已經要入貨。平時個市跌1%佢起碼跌夠5%

其實慢慢升安全d 但咁多利好消息, 一次過黎消化唔切就坐火箭

竟然有人想自己隻股升慢啲

唔知幾時放吓好

暫時唔洗諗住

升得快回得快
你真係操作得掂？

驚嘛 又唔係未俾佢撚過

唔操啦

無錯啦

嘩，恒指扯旗

2018 年既騰訊

洪巴已經提過最後機會
10點幾兩億幾成交
應該要加一加
可惜已經all in左

咁而家睇下機會先啦

痴撚線
一日扯爆旗

苦盡甘來

袋少少走左
大家贏多啲

升得快 回得急

得一手，賺左1皮

走人
祝各位賺多d

認真一問: 點知今日唔係拉高派貨?

Yes
All sold keep safe

睇下大成交個幾碌就知係搶貨定出貨

掟貨掟到升咗一成

Big account sell stock
More sell higher price

明天再戰

打算32蚊到放曬佢算

唔好拎QQ黎比，會比人屌

睇好佢未來10年
絕不吹水

Bio tech vs AI

一定係bio tech更加有震撼力

開始有小小回調

回左一蚊
看來之前太多蟹貨
$34跌落黎

之前都講過升得快即係都會跌得快

藥股依家好似全線跌

總等我尋日28.55加左一注

都等得咁耐
唔爭在等埋下星期公佈業績
短期炒賣回落在所難免

高追係要緊張吓，$26.2 阻力而家就係支持

大漲小回 無咩需要擔心 一跌$29.5 一跌就跌$1.5係慣常震走老散既技倆

真係嚇死我, 隻野跳得勁悚快, 又上又落
我成大手@28

扑暈自己會好D

上落同衍生產品差唔多
之前買700又係彈出彈入幾次 高買低賣
最後都係覺得信佢會升, 唔係短炒既話
擺埋一邊唔理佢 就賺最多

咁突然

個博士好似發表緊

今日試左兩次$28 都隊唔穿 當佢第1個底

講野馬上回升

岩岩高J左

即係未批 ？

灰色係審批完喎

29蚊附近磨左好耐

$23果陣仲耐

琴日先爆升完 企得穩$28都已經好好

short -stroke

收市出審批完成
星期一抽升
劇本

吹左咁耐既審批終於出左

CXSL1700201

星期一

坐定定等收錢

星期一上唔上到35

會唔會priced in左
到時星期一 升一陣 d人就開始走

今日已經洗走左一批人
業績前應該未玩完

16號業績
無論星期一果一口係爆升、定跌
星期二、三、四一定有炒業績
愈近星期五、消息愈多

業績前冇30走先

Johnson 都開始係北京請人

業績前上35

仆街，21入，24走左

Sh la

星期五29入得一手
後悔中

我諗實過34ga la 今星期

38$考慮食糊

食住花生

星期四前過硬32

火箭準備升空
啪啪啪啪啪

52週高前放

大家睇唔睇好佢業績

穿30

好難唔睇好

會唔會派息呢

千祈唔好

點解咁想佢派息 蝕手續費

呢隻越來越危
炒完呢轉
耍走了

等緊超過上一日成交量

唔送

睇資金流向，老散狂接緊大戶貨？

點解咁講

老散11%

似散緊水

岩呀
收到風今星期跌穿10蚊

你老母個西就散緊水

29.3等特價 短炒上30仲有少少水位

今日成個板塊無咩資金到？

今日個升幅就打回原型

正常
依到咁多人討論

之後回番25妺下妺下

倒跌就好喇

$30.4高J個D就慘

扯旗!

岩岩博士話獲批
但唔係一早已經知啦咩

想問下邊度 出消息話博士講左？

多數都係 雪球 啦

日日扯旗，扯完就⋯⋯⋯ 好唔老黎

仲等唔等業績好？依排都係業績前升 業績後散水

要追就而家

好好笑

係...真係好低能 求其搵個理由又話升又話跌
琴日成個市升500郁都唔郁下 今日無預佢升突然上去

未收夠貨啦

開app見到火箭都笑左出聲

隻嘢次次扯旗都唔跟市

跌市 資金流入

個市越跌佢越扯

係咪大媽買？

仲要好多大手買入

去痾個屎出黎就爆升

快啲痾多坨

ho ball

#長渣必勝#三角旗形#坐定定#等爆上

散水

又散水

Chok chok chok chok

洪爺30蚊個注都返家鄉

咁快

執多劑喎

升喇
揸住金仔
每日都問都好疑惑

點解仲每日去返工

升喇
揸住金仔
每日都好疑惑

點解仲每日去返工
編輯引用

今年50以上都大機會
基本上佢臨床批得
日後大把消息

真心想請教 上星期五唔係已經出左話批咩 點解今日又再講 先炒起？
好想再追多手

追呀

正式公告批左

你老母個臭西就散水

邊度有
官網同AASTOCK都冇呀

一到一點又要爆上

from discuss

本 公 司 欣 然 宣 佈，於 二 零 一 八 年 三 月 十 三 日，南 京 傳 奇 正 式 收 到 由 國 家 食品藥品監督管理局授出的有關LCAR-B38M CAR-T用於自體回輸的臨 床 試 驗 批 件。南 京 傳 奇 將 根 據 藥 品 註 冊 管 理 辦 法 及 藥 品 臨 床 試 驗 質 量 管理規範，著手開展LCAR-B38M CAR-T用於自體回輸的臨床試驗。
LCAR-B38M CAR-T細胞製劑是由南京傳奇自有的基於單域抗體的嵌合 抗 原 受 體 技 術 平 台 研 發 的、靶 向 B 細 胞 成 熟 抗 原 的 雙 特 異 性 嵌 合 抗 原 受 體產品。LCAR-B38M CAR-T免疫療法已在多發性骨髓瘤患者中取得實質 性 的 臨 床 效 果。有 關 臨 床 研 究 結 果 的 重 點，請 參 閱 以 前 的 公 告。

今日破頂好唔好呀

想再追

午後急插散水

唔夠貨唔好升咁快

只要信不要問
連登仔應反問自己為何把握不到17蚊買入1548

公告出了

破藥明頂

呢邊正路啲呀

架火箭有D廢

金斯瑞（１５４８）細胞自體回輸製劑獲臨床試驗批文
2018-03-13 12:36

《經濟通通訊社１３日專訊》金斯瑞生物科技（０１５４８）公布癌症治療研究與發展免疫治療發展進展，子公司南京傳奇正式收到由國家食品藥品監督管理局授出的有關
ＬＣＡＲ－Ｂ３８ＭＣＡＲ－Ｔ用於自體回輸的臨床試驗批件。
南京傳奇將著手開展ＬＣＡＲ－Ｂ３８ＭＣＡＲ－Ｔ用於自體回輸的臨床試驗，該免疫療法已在多發性骨髓瘤患者中取得實質性的臨床效果。

from aas

爆升未

飛唔起

升得快，回得快

Sell by facts, 早幾日炒起左批藥嗰浸啦

今日收紅燈

又到頂了

你有無買咗㗎？

回歸地表

想知有冇人午市一開就高j

係就慘

如果咁都上唔到30蚊企穩真係死得

今日當發左場夢

下個月五十蚊時，有人會問點解你把握唔到31.45既金絲

$200先岩

人踩人呀

跌喎老細

嘩 呢隻股同玩牛熊冇分別

回少少又驚死
快啲放晒佢啦

30 掂到止蝕走哂

人踩人

咁刺激

又30啦

28 la

呢下咩事

呢隻野真係

直插冇水花
短炒獲利回套 等再上

真係好消息出貨 ?

跳崖咁誇

升番30真係放

27都到啦

好撚痴線....

仲唔走? 仲諗??

27應該要買

27蚊 鑽石能量底

輸晒

跌落30震走左
去完廁所已經跳崖咁
再入唔入好

大陸牌沽得好狼

300k 300k 咁沽落去

Cls

又買返上

勁 偷波幅

超特價時段？

4百幾億市值

洪爺可唔可以穩定軍心

cls

有冇人夠膽入

痴撚線 玩緊牛熊咁款

一插插4蚊
點跟

真散水

好彩放撚左

大陸佬走得快 一定有古怪

好彩今朝放左

屌

大陸佬沽清左啦

好友反攻上呀

30.65走左貨

食個飯返嚟變跳樓機

因為騰訊升番

大媽走番去騰訊

買到恒指倒升

有貨繼續SH

玩燈制

冇買番

一手又執$2000喇

炒波幅一個鐘執左8000$

圖？

食波幅真係正 一手隊4。6$波幅

用幾多手去炒先

起碼要4，5手

點解新藥批左仲死

大戶吸貨

dllm食個飯姐

波幅大到咁撚樣
4蚊
一手都3000幾蚊

8000$WOR CHING

大陸式炒法真心顛

計撚左半手

大特價時段有冇人敢入貨 搏佢炒上炒落

唔敢入

好多人入貨

由跌落27

應該係入貨區了

咩事

會唔會全日最低位收市

26.5

又可all in

即刻狗衝

玩完

繼續落 唔好停

有消息就派貨

食花生，好彩今朝無高j

x2

仆街成5蚊 高位入一手幾個鐘就無1皮

仆街呀 今朝28.6 高J
開個會番黎變成咁

你個會都幾貴

今日會唔會穿埋26

Molamola 直落20

頭先26.55入左一手玩下

跌落25即刻入多2手

28.6唔算好高j la
長揸必勝阿

轉左3993

回調完下站上望7.3先

27.4入左1手 無啦無啦

靚位

Down to 25 first

再插

26.3補加一手
今朝瞓過龍無走

第2輪free fall

都未到業績就散水？

最強過山車之1548

正股版牛熊

一日嘔10%

諗緊追唔追多一手...

冷靜

有陰影，頂多諗sh唔sh，唔諗追唔追，呢支大陰跟尾分分鐘再嚟一浸

起馬落番20先買

企到十天線

黎緊去旅行。
我驚低位入唔返。
因為有時中銀做交易要輸入sms密碼

開漫遊
就可以收SMS
唔會收錢

不過記得唔好開DATA

前一個突破位 $26.2

十天線都企唔穩執得喇

咁大成交似出貨
個莊好顛

過幾日業績會唔會嚟多次

十大成交，順便拎埋十大跌幅

過幾日出業績
陣間又炒完上再炒落地底

前頂26.2$ 穿埋真係要止賺

業績都跟唔到股價
出業績前好走

是咪可以依家入手

跌多兩蚊先

今日真係大奇蹟日⋯⋯⋯

有冇話去到咩位要止蝕

成個劇本同上次34蚊咁似既

feel到佢星期五跌得仲甘

驚春咩

有咩高見？

我都係想賺小小錢姐
買完一手 已經得番3皮了

今日呢下5蚊已經係神級

應該都係基金減持，好消息出貨

上次美股插成千點

佢27蚊跌唔落果陣
掛左28.2諗著等佢反彈止賺一手先
點知佢最高反彈到28.15 賣唔撚到

無記錯佢34-28果陣係美股未跌，分左幾日先跌到
美股跌埋就直接跌到17

今次利好消息就半日31-26

大家sh?

北水出3球貨

27.3一手sh
靚價搵位再溝

樂觀啲睇 上次都由26.2$跌到落22.5$再上番
今次就31.45$跌到落26.05$ 個百分比相若
仲可以渣下 但再穿多次前頂$26.2就要小心

聽日落22.5 , 我入價

30up冇放柒咗啦

之前跌到落17蚊我都仲有信心，今次真係冇

之前落17 係跟大圍跌市 呢獲堅有料到

到底係堅收皮定點

大戶係咁鳩沽

走左1手
留1手以為未升完gg 左

今日用左5分鐘就消滅哂大部份人既訊心

訊心跌到17蚊鐵底

朝早就天堂，食飯個陣都係天堂仲望緊32蚊，下午開市冇耐

到底今日係因為北水散水搞到恐慌性賣，定基金又減持？

最驚係炒完要返落去

一直都係炒緊car-t，而家批左，仲有咩可以炒？ 隻藥又唔係即刻可以出...而且短期業績又唔似會爆升，一直都係炒緊未來

批左可能有楊森里程碑付款
仲有黎緊FDA 既IND
如果真係冇晒利好17蚊都企唔住啦

雪球班人都散散地一面倒睇淡

侵侵又黎料
兇多吉少

道指升緊

聽日應該點都彈一彈掛

其實再早之前果期，佢係唔跟大市升，跌先跟

今日其實好鬼，可能係洗倉
大戶想收貨

咁洗法收完d 貨邊個夠膽接

傻仔 消息前儲晒貨啦 洗等宜家先儲

鴻爺都唔出嚟叫你長揸

洪爺係升嗰時先會出講長渣必勝

講長揸又比人屌，畫圖出黎分析短線位又比人屌
唔係救命錢用來高追既傻鳩根本就唔洗驚
股票好玩之處在於有升有跌，升個時唔見人，跌個時屌鬼，自己收埋長揸算鳩數

唔抵得人有貨底零成本，啲提子味酸撚到
17蚊個時錘頭反彈已經可以重倉做貨底啦

連登仔應反問自己為何把握不到17蚊買入1548
連登仔應反問自己為何把握不到26蚊買入1548
連登仔應反問自己為何把握不到35蚊買入1548

公道啲，鴻爺之前跌到廿零蚊都會出嚟講長渣必勝嘅

賺錢既永遠都係小部份人，做唔到賺錢嗰個應該要反思下點解會係蝕錢嗰個

鴻爺唔好嬲
你話哂都係連登1548 長期股東，唔好收埋自己啦
我有貨㗎，都係1548賺返嚟

名都打錯人

你賺飽佢

承你貴言

過多幾日跌停就會慢慢加注入去坐

洪爺點睇今日跌5蚊？

唔分析啦，一陣又比人屌
業績前，利好公佈式急插一定有鋪排

即係仲會唔會上番去

短炒玩第二隻喇

鑽石底跌無可跌
上返去純粹係時間問題
長渣必勝

鐵底係17蚊
鑽石底要去返9蚊

邊個咁大膽屌你 ，長揸必勝

D人收割盈利啫
到咁上下又會再炒起
始終今年都係玩醫藥生物
港股都無咩版塊可以炒
唔駛太過快

又吹風呃人接貨

跳樓機準備

今次唔知要坐幾耐

跌到20蚊先同我講

係咪要坐番幾個月

好顛

一氣掃左八球，尋日食完糊又起過倉

炒波幅嗰班就爽

佢地有膽咪抵佢賺

嘩逃生門

又扯旗

蝕 5000 走唔走好

走啦唔送

今朝1900萬大單入0大單出wor
幾間投行又咁多買盤
係咪有運行

巴打 你都轉得幾快喎

無呀，我得一手sh 啦
睇下要坐幾耐咋

呢一轉掃貨，調返轉係外資。大媽走撚哂。睇黎26蚊已經係鐵底

25.5入左

又升返

返家鄉啦

我都係 27.4入左一手

29.55 入左手 要坐下

無巴 係邊到見到係外資入？

個勢好勁咁 派哂貨之後撐住升返上27蚊

會唔會跟尋日個劇本 中午就27蚊散水

24.4 一手
29.6 高追一手
琴日冇走到
如何部署

sh 十年fat fat

今日大手入貨果班，依家仲係27，平手散水？

俾你講中

又黎

繼續逆市升

繼續係外資接盤
咁就穩陣好多啦，送走啲傻閪大媽

然而大媽仲有好多
任重道遠

靜d🤫

避一避業績公布
遲D再入返
希望唔好做左傻鳩

今日億勝升10%
藥明8%
兩隻都破頂

1548仲28浮沉，離34頂仲有排
應大媽已炒完

無.得升

咁先好，咁先唔會突然間幾蚊咁掟落去，佢咁樣日日一蚊幾毫咁上又唔錯呀

不爭朝夕。我願意日日升1蚊

日日升一蚊
跟住一日跌六蚊

我頭先走左了

你個名

21.9溝左兩手！！！！！！！
27蚊走左

同吉利一樣我愛股

有無兄弟有買北京水務？

可能聽日尾市爆上

即係覺得聽日業績會拖累佢？

聽日又大機會爆跌
班大妈喪沽貨

上次大利好竟然31跌到26

我26入左貨

我諗住31就放，等再跌

雪球係咪話下星期一有股東大會

跌到

買咗佢之後心情真係無好過，日日好似俾佢強姦咁

咁放左佢啦

大媽又走貨?

1548就好似毒品咁，唔揸住你又條氣唔順
大跌嗰浸22我放咗，跟住17開始反彈嗰轉我到23先上返船，到而家喺佢身上都仲係輸到仆街

屌，本身諗住業績前點都走，諗起佢出完業績實俾人沽到仆街就驚 前幾日又31一棍打落嚟，屌你老母

走啦

屌，好同意 27.4入左手

高唔放低唔溝咩都死啦
你咁操作衰過唔操作
1548唔怕坐wor

要坐幾耐真係無底

有錢溝先得架 屌一手六皮啦都

好彩琴日走左 唔係今晚實訓唔著

If u have no money
Please sell immediately as it may drop below 17

望今日收市前肯上返27.3左右嗰啲位俾我蝕走，星期一怕佢跌一成起跳
屌你睇下隻1061

扑暈自己5年3倍以上fatfat

呢個真 落到呢個價實買

上次二股東拋售+股joy 先掂到17
都幾難再有呢d 機會

其實依家都入得

小摩入貨
希望有驚喜

發生咩事

指咩先

競價1800萬大單交易
好定唔好

尾盤邊個掃貨

有幾隻股都係咁
食花生

例如呢

買賣都係18m明顯傾掂數轉手
希望黎緊應該無咁飄
日日過山車好難受

雪球話有好多股都係咁

1177,2007
應該重有

SH過週末

其實watchlist是但一隻都係咁
175,586,293

咩玩法

笑死
雪球D人話係system error

大陸仔就係咁on 9

指數換碼

但係真係差唔多隻隻都係咁
會唔會真係error

咪傻啦

都唔係第一次喇

等緊份業績

幾點出

咁發生咩事？所以都係同一個機構掃貨？

都話咗指數換碼

總未出財報？

出左啦

未出自膠

天機不可泄漏，自己參透下代表咩

洪爺點睇億勝

重未出
走數呀

上星期799都係星期日出，但佢計星期五

呢隻公布完係咪會跌

透明質酸

點解仲未有業績，係咪推遲左？

整容果啲？如果係應該幾好賺喎

唔知會唔會考慮拆股

有財演話星期日六點先出

睇牛牛話官網有財報

無

d人話佢蝕錢

準備下個禮拜上$30

蝕錢上30？

短期唔睇好

不過買得呢隻都預左係長揸

剛剛出咗 財務 報告

看起來不錯不過要有專業人士分析一下

睇黎唔錯 但會唔會又係出貨好消息

其實冇壞消息就夠

洪爺點睇?

仲睇咩呀，搶貨啦

一陣又比人binc

雪球班友已經打哂飛機了

「$金斯瑞生物科技(01548)$ 看来很多人都错怪金斯瑞了，是港交所统一发的。而且年报非常不错，要前景有前景，要利润9有利润，特别是Car T 居然有1800多万美金利润，而且前景展望美妙！！！生物技术公司能这样大概全世界也是前几名了吧。大家分析一下」

出 有點陰謀

屌你老味一地都係喇

細胞治療
業 績
報 告 期 內，細 胞 治 療 產 生 的 收 益 約 為18.3百 萬 美 元，較 截 至 二 零一六年十二月三十一日止年度增加100.0%。同 期，毛 利 約 為18.3百 萬美 元，較 截 至 二 零 一 六 年 十 二 月 三 十 一 日 止 年 度 增 加100.0%。收 益增加主要是由於與Janssen的 合 作。

我個人覺得唯一亮點

好似唔錯 升唔升到呢

不過1548真係無路捉

準備企穩$30

個標題，一隻爆升股盈利跌，不派息，都會引起恐慌式拋售
大戶仲唔趁機掃貨？
散戶不問價沽，大戶不問價掃

條友自己想入貨

1061業績都唔差都比人好消息出貨對落去

1548希望早果兩日殺落黎當打和咗份業績啦

佢net income邊有跌?
profits after tax 都係升
跌0.4%係點計

1061 2星期升左60%有多

1061 份業績只係合乎預期
而且本業發展不及1548強

原來係指holding 純利跌少少
笑死

你估唔會回吐咩
D人成日升當唔睇唔到
回就大大聲講

佢多左好多股咩
收入同利潤升eps反而跌

事實上大戶一早睇左份業績,批臨床個日預先插左一插吸緊啲貨先
,夾埋肛港所, 一齊出業績一齊上報,加埋標題黨
仲唔玩謝你班老散

富途app討論果班大陸仔瘋狂唱淡

首先要分清楚係真淡友定假淡友
1548每逄爆升前都有一班淡友出晒黎

其實份report唔差
係profits tax 大左好多先令profits after tax 對比2016差唔多

唱淡嗰班係空艙
想低價入市
睇好會爆升

1093持續觀望中

各位手足有冇留意2269藥明生物?

今年net profit 冇上年升咁多 似乎因爲exchange loss

今年人仔升

聽日出
仲緊張過自己做細路果時派成績表

等睇聽日又插10%

你岩，有7000 exchange loss

但我20$入

我都係俾少你一蚊啫⋯⋯

個股價升左成幾倍，好大機會回落到15左右

咁正，all in

個股價升左幾倍，咁咪再升幾倍
700 都係咁
回到15？ 股災就有可能

200幾倍pe但盈利不進反退，你話呢

每股盈利

係因為有share option 行使左 股數多左 eps先細左

上呀

係咪眼花，一下跳左成個幾？

勁假時段唔洗理

洪爺起身未

每日開市頭15分鐘都係玩過山車

成朝都係玩緊過山車

跌到15左右可以入貨

跌

跌到唔知想點

上次高位34跌到18蚊，今次應該有相約既跌幅

Sell all la

玩完燈制未

屌，都唔知走唔走好

加注機會

走

無信心走啦
日日輸錢又唔開心，都唔知等咩
轉晒去175，升緊啱你

有貨就坐定定啦

講多幾句振下軍心啦

坐定定上天堂定落地獄

龍頭咁易死成個生物板塊都要收皮啦，有趣在其他都升緊

1548 大戶 玩緊咩

由34跌落嚟之後買1548就好似俾人強姦咁

睇唔透

日日都係

少少哋一兩手都日日幾千，癡撚線
好似玩緊殼股咁

真係好後悔當初玩呢隻臭閪股。日日返工都俾撚曬佢，點解好買唔買買埋啲俾大陸閪玩殘嘅賤股。 開aastock睇價位都要勇氣，幾分鐘跌一格 好消息會俾人出貨壞消息會俾人沽貨出業績會俾人拋，呢啲乜撚嘢股嚟？

洪巴仲要日日叫坐定定，屌佢老味佢輸撚咗我幾皮嘢日日無起息，講到幾撚有前景但日日都係跌

巴打，身同感受 你幾錢入

睇完之後響公司笑左出聲⋯⋯一邊流住眼淚

戇鳩仔

唔撚識計。中途出出入入，最戇鳩係17-24呢段無份。要回本嘅話呢隻臭閪要上到35。見唔到呢期有呢個可能。

仲同我講隻賤種會破頂，屌講笑咩，升一兩格都即刻俾人喪沽啦，揾邊撚個嚟入股都搞唔撚掂，呢隻嘢個莊太撚閪，玩到隻股好人好姐都殘撚曬。前世殺人放火先會中呢隻仆街冚家鏟伏。

今日又跌撚到無底啦屌佢老母。隻隻醫藥呢一兩個月走勢都好靚，係呢隻「臭閪北水愛股」日日俾人沽。屌你老母臭閪，人哋1061升幾成先話回少少，呢隻賤種全無升勢，仲日日叫人死坐坐定定真係唔知真心定假膠。上返兩格真係放鳩曬佢，無謂俾佢陰啲陰啲輸曬幾年心血，屌你老母

人地幾蚊貨底 當然好有信心叫你坐定定啦
鬼叫你咁貪心買呢啲咁波動嘅股咩
驚咪買返大隻藍籌

有無人用aastock，睇股用「最近搜看港股」嗰陣排序係跟升跌幅度
1548係唯一一隻我每日都好有信心直接碌落底揾返佢嘅股，因為我知道佢肯定會跌到仆街 上個禮拜五自己戇鳩，明知出業績一定俾人拋，set錯盤走唔到

我係戇鳩仔。 信錯人，我係戇鳩，我真心咗以為呢隻嘢有前景

你咁既心態
買咩都死喇

買1548之前我真係唔係咁 呢隻仆街磨滅我意志

你睇2382都上返去
1548要用兩三個月上返去都好合理

人講你又跟 弱智d錢唔好拎去買股票 留黎醫腦啦戇鳩

回水牙!扑街!

賣啦
講到咁慘
留返D錢旁身啦

幾皮野姐，你地仲後生，享受下個過程，

唔好on 99 事後乜都學唔到

而家讀個course 都要幾皮至幾十皮

投朱真係堅難，你要做果10% winnier ar

唔消磨滅意志 都唔係投朱啦

燃亮我意志 鼓起我勇氣

收市仲要插多一棍仔係咩玩法

巴打

頂唔緊啦